呂方都食到DoDo姐，就知身高唔係一大問題

呂方都食到DoDo姐，就知身高唔係一大問題

標題我明，但內文你想表達咩？

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

王祖藍食上海妹添

你條00後唔會以為呂方係人呀？

...

呂方好嘢嘅地方，係佢夠大膽，見到Do婆婆落咗妝個樣，都無被嚇到走出街

痴線
呂方喺Dodo最正嗰個年代食咗佢啦，之後就分手

推

呂方係人中呂布

揾啲二打六同do姐比

口才口就叫有才華